赤柱龍德苑算唔算最屈機嘅居屋

座落港島南區豪宅地段赤柱環角道
行兩步到海濱長廊美利樓沙灘
購物有赤柱廣場+ThreeSixty
出入有4條巴士線去中環
呎價$13000唔洗有豪宅級享受

開頭好似你咁諗，實地去睇過，搭車D山路，搭到好暈，仲要係單線，一塞車就係咁先

港島比較起柴灣
赤柱真心抵
CLASS高，同事返工無塞車（對比屯門公路日塞夜塞）

康山

退休就話

退休交差餉地租交窮人
ＡＡ講赤柱居屋地租等同于山頂

同人講自已住赤柱都已經高人一等啦，成日都諗住塞車番唔到工，住完d吸淡氣都清新啲啦

我有話返工咩

放工時間出去一定塞車

可以去海洋公園轉地鐵
一息行司徒拔道

擔心塞車有少少多餘
你上網睇下新聞，Google Maps，比較下屯門公路定係清水灣道多啲塞車撞車壞車

就算赤柱大街都唔貴. 四百萬以下有三百幾尺

但唐樓未必借到高成數
已補價龍德龍欣苑反而得

每日返工必定有位坐
8-9點極少塞車問題
好過逼地鐵啦

平咁實有原因

太多人錯過港島冷門地方

地價仲貴過何文田